政府派1萬，爭住出黎話交稅都唔止1萬果班人咩心態?

琴日財爺一講派1萬
whatsapp ig 成班人爭住話自己交稅都唔只

型

話自己高收入